Hi 淡友（576）

我個名先係宗旨

準備2318加熊 怕恆指倒升既可以熊平保

繼續插plz

平手走到已經有料
養蟹

你唔係玩開ig咩

Lock 死熊過聽日期結再抽升話位陽燭

LM

今日2318 call定put過夜好？

打死都熊過， 仲想道指抽1000?

騰仔快開車啦

布巴隻牛點

布布覺得上唔上到262比我沽

點解今日夾咁耐既

冷靜啊朋友，好多傻散輸就係因為開市睇升，午市返黎搏反彈，臨收市又話聽日抽升，結果插水

put，呢隻野已經正式玩完

巴打點解咁講？
我想佢上返78$先熊

係到呀

收dl

牛仔真係可以收皮 點玩都輸

一堆超賣指標，對有價值既股黎講係升，但保險生意唔同實際貨物，公司本身又唔值錢，幾多資金流入都唔會升得起，老千股

一

奈奈就夾死

2549x

希望在明天丫嘛

個套穿左

我講左實見254

大戶明明已經收左好多日貨

岩岩入隻253牛 快啲打我靶啦臭閪

過唔過夜

有無最貼價最近牛推介
岩岩買2隻都打哂把

我都係253

仲牛 加油啦朋友

我都係到

咁多人牛過

咪豬得好甘？

屌阿 玩左陣wtsapp 就隊左50點 港女又想跟爺爺收dl

比no我好過啦

期結穿25000好唔好

過 大不了咪打靶

你打算夾到咩位

成交少到咁

全部同船

你有冇熊先

你咁燈 唔想比你上我隻船

無 小注玩下姐 吉倉咗成個星期

見大家都253牛好想入

無 只係手㾗玩下

唔驚啦

你搭沉船

我好輕架喔

無本生利 機房 設施 server 維修 gm 呢d唔係成本黎？
設計遊戲果個份糧你出？

你地尋晚唔係睇今日大升咩

佢啲game 係買番來， 不過有機會已經回本

第一 咁唔叫無本生利
第二 隻驚旺唔旺 對佢宣傳既支出都有影響
第三 愈多人玩（愈多人課金）就要愈勁既server 咁點會一樣

咁買隻驚都要成本啦 點會無本者

收個dl黎睇下

牛過定熊過

我個倉今日不停轉燈

仲有十分鐘 跌多200點打我靶

真係夾爆

痴鳩線 買咩都相反

科技產品入面硬件佔嘅成本一向都唔高，點會無本生利

我記得今朝有個巴打講過倒跌就一年唔打飛機
找數唔該

第一 我道歉，係我表達得唔好，我係想講賣幾多都係一樣成本，sor for語癌
第二 qq好多game既宣傳成本係多到用唔晒，有好多歌手唱過大陸d game既歌
第三 我又真係好少聽qq既game會改善aerver質素，維護就多，但it班人又唔會因為維護得多加人工，同埋多人玩唔等於多人課，係玩到top個班人每個月好似奉獻咁比錢

你唔好咁啦 聽日勁假就打柒你架啦 牛過利伸

cls 升1000又跌
跌1000可以升

屌 唔走都唔跌得深

期結忍唔到手 豬好多

熊信念唔夠早走左

痴撚線，美女升一千點港女仲要跌兩百，點玩啊

連港女都穿頭破腳

入返正題，有錢齊齊搵，第一站睇250

Cls

唔過夜啦
貪過引咩

食啦 撚狗市

無所謂
個消息炒可以出返新game姐

走左熊了
D熊咁貴聽日點買

今晚又變牛市架啦

唔再玩牛熊
挾挾挾到止蝕左之後就返家鄉有凸
玩9我

聽朝9點準時交場

穿頭破腳都咁有信心？

港女真係西市黎
千升都可以跌

比牛迫害?

日市唔v咁夜市先v 睇下10點定11點進場

me2

極牛過好冇

咁你都有道理 理論上係隻驚好玩 多人課金生意就會好
問題係 手遊黎講 如果大陸經濟差d 課金就自然小
經濟下行 隻驚再好玩都無用
再講700股價 遊戲無增長既話 點上350
除非你係第二個方向殺出一條血路 咁亦唔關遊戲事

你咩位開
我都蟹緊 屌你老美

跌700個日無開市熊軍嬲嬲 今日跌返d 補數

唔好呃奈奈
無256樓上都平唔到手

成功呃左我

我買咩輸咩， 你係咪要先

點解個個都睇期結升

睇嚟好多蟹牛

止蝕入熊

入左

256樓上先平到手呀

仆街喇

我隻CALL未蟹 但好撚淆

熊
DH放熊 差50點打把
如果冇放而家返左家鄉仲有賺

等睇今晚老美再千升
一鋪清算熊軍

我就唔撚驚 牛過

早咗放隻熊 不過都賺咗成倍

見美股千升, 諗住衰極都唔會跌掛
同埋日k圖係靚...我覺得

年尾期結咁Q難玩既~
連下降軌都衝唔上..

你再千升我咪再倒跌，今日先表演完

千升又點
港女再倒跌200

profit熊過...見到你就安心

我係你就對沖

全力沽佢老母臭化系

聽日高開比我入返熊

衝253

DL 收咁癲.....
253牛對沖住啲PUT 算.

好lun 癲 單邊跌市

講九億幾次，美股從不代表港女
簡單邏輯，港股弱勢你買唔買正股？唔買！
咁買咩啊？美股囉屌
咁既勢頭你寧願買手匯豐定買手可口可樂

今晚千跌

隻牛夾撚死 12月先黎輸獲甘

傻散成日比大戶迷惑

期253

空倉過夜 係咪好冇大志

發發喇

有預感聽日低開

邊個話期結玩RANGE架...

期..... 真係引牛?

期

夾到應一應
最頂位call佐

跟

IG岩岩已經有一棍打左落253

點解咁有信心？

因為我雙開左

硬係覺得今日夾落去怪怪地..

今日都輸到仆街...

找數

唔怕，聽日開253收250

聽朝開個圍比大家 =]
升跌大家都豬

屌你老美升返上去啦好唔好

今朝我再叫左次put港女，有冇人跟

升左成千，回幾百都唔比，cls

挾到咁低唔排除聽日會高開，但到照淡過

226止蝕，可唔可以唔打我

1545 斬牛，好彩好彩

好友又俾大户撚

你覺得會唔會想行B?
劇本諗法係當260 結就落，而家咁樣 大戶胃口細左？

跟左，但個偏向股多

隻牛聽日要消失

仆街大戶

收新低

點解

聽日翻生

十三球25800熊過 未撚淆過

你洗乜跟

機會唔大..
反正行B都大把位追
上邊258 係降軌
260 係密集區底
260-263 係重貨區

偏偏今日258 都上唔到...
暫時觀望下
254 穿咪沽... 要CALL至少等過年先

有無人用sp trader ?
點樣set 止賺同時set止蝕?

爸打好夠膽

聽日實殺牛 唉話鳩知佢

B浪黎緊

1月2號一開全年低位， 跟大師睇28600

自己知唔係食浪料就唔好食啦

我覺得聽日夾多轉上258

裂口上

支持，最好268

支持
今日輸到傻左
買左254極牛

賺

又想 + 1

支持睇好

特價唔係唔+呀

咁早

仲有得跌喎應該

聽日銀行係咪開門, 我要入定錢

堅持260

我求258姐
唔係都要等到下年下

許願啦

不過今朝25950都收貨 可惜柯緊屎 咁啱冇睇

許願池, 俾個25700我走啦
夾死啦

G持

仆街 點解會出到個靚既頭肩頂 唔好呀彈返上比我沽呀

老美有無咁廢呀

只係我諗..
我未睇圖…

拿~
照計早兩日咁硬淨…托住25400 唔穿.
加上果日破腳穿頭成九百億成交~

如果穿254
今日大可以先夾上去
升穿埋條升軌先引下好倉..
不過近排成交少..冇咁做
反而用低成交打落去..

你係老散見到美股近排咁樣..
港女連升都唔升下..
一定睇到好淡..

如果下個月要落254 . 聽日應該會偷偷地做返近258 左右.
如果接近252 左右收呢~ 一月頭可能唔洗睇到咁淡

頸線未穿架,

屌佢收市穿左星期一dl
其實我睇已經彈完左

隻恆熊開得咁近？

夾撚死啦
淡友大戶可唔可以托上256俾我走
平手唔玩啦

me

仆街唔記得入極牛

指數唔玩近牛熊不如買期
牛熊就係要槓杆大

未開市就個個high 到依家收市 無奈
美股彈上千點 都唔升

今日收呢枝燭真係好肉酸

港女獨立思考

你唔覺得問題可能出係某d人身上

玩完 睇埋夜期開市決定斬唔斬
尋晚又白做

繼續努力 希望1月追得到

oh 要25800先有錢賺

係 但我睇老美今晚繼續彈

希望老美今日升

開始又唔識玩 唔通又要清倉

希望 低開高收都好

係我累事 我決定

繼續累你地

要諗下點操作先
諗唔到就止蝕晒算
我今晚要早食藥訓, 唔得閒睇

止蝕左一張

咁我望聽日千升260俾你打個和啦

大DoDo出左Po都止？

又要聽天由命

布布
穩定軍心

人仔爆升喎

係咪咁跌得

兩邊開晒喇

一齊針

要2578x先打和呀陰功

啲tqqq 今朝4點幾食哂 又可以開過

喂我未加夠沽呀納指, 唔好落

快啲許願

夜期跌多500囉 跌夠1000囉屌佢老尾

勁

我開始唔知自己想點

美期妹下妹下都跌左兩百點

見奈奈+左 諗起佢許親願都成功gun左 女人真係信唔過

許願池年尾放假

宜家家斬呢兩日仲賺緊2k
唔斬可能仆直但都可能唔使由零開始

傻豬黎
實嬴架咩
我都俾人夾左4百點
今朝先講完期結忍手

咁唔玩了 refund 阿

阿爺真係唔讚得

希望聽日有250

同你一樣 食完飯仲賺緊1600usd 手多call港女

對得好 今晚對埋落去就有得買

驚輸突

400

253 都穿埋

其實港女枝燭一樣

頂 咁落地核即係我又沒熊過

咁玩撚完 斬叫我

今朝不幸言中

2張嘛

日日都落地核 日日都沒熊過

你有冇淡倉係手

得700 put 美團put

熊市淡倉底是常識吧

衰在彈高左但係唔敢入呢

一齊累

唉 大戶想點玩呢

美股升港股今日跌 美股跌聽日港股都可以升

即係今晚夜期大升

我驚唔夠錢夾

今晚還返星期一啲跌幅嚟就夠

今個浪如果真係完左
真係會落地獄

唔係有幾皮係到咩，入錢囉

260都唔到

頸線原來穿左~sosad

得5萬幾
2張一齊夾只夠夾400點左右
入錢, 我要去銀行, 我又要番工
今年日日都準備收爐, 算啦

Wa cls

美股算唔算圓頂

唔止你諗住挾到下個牛市?

玩期都再輸, 就以後乜7都唔玩
認認真真識個有錢男朋友算

諗住250囉

其實班大戶今日想壓底個倉交少啲稅姐

10676

好失望, 以為佢硬, 點知咁撚無用

灰哂。可能又要重新佈處

今晚開咩倉

期結唔係太敢開倉..sosad

美股算係咁啦 港女真係on99

無眼睇, 我想早d訓

點解無人答我用sp trader點樣同時set止賺,止蝕既?

美期打穿埋226
布布仲睇好今晚？

夜期

有冇熊軍，定唔敢high住

冇眼睇，有冇手足一齊準備上刑場

一路都係熊軍

巴打你又玩咩?

掛一個止蝕...再落一個盤

執行左一個之後... then手動cancel

入金坐到牛三

信念

許願池
奈奈求25600走可以嗎
真係夾死

係上環返工
一陣準時6點行去ifc...

準備由上水行去IFC 聽朝準時920 Jump

彈你又唔敢沽

均價22740 +DJI

聽日一開市就殺哂啲牛佢

求其上水廣場跳落黎算喇

使唔使咁早JUMP=.=

巴打等埋 上水出緊黎

而家行過去 差唔多啦

好睇臨收市無入近牛，唔係聽朝又殺哂

今晚一穿兩萬五就直落

六點幾又打篇文先~

千升完千跌是常識吧

因為呢度個個都係用 ig
妳問下沈門/其他 post 玩開 option 既巴打 la

一日就彈完，屌你老美

美期唔會畫圓頂掛

老美跌返二千點先啦

我呢幾日真係見好多大戶開好倉 點解無人講既
定係我睇漏左d淡倉

有冇人知圖太郎咩倉

是咪一齊大叫 屌你老美 之後再 JUMP

好似吉倉

我重牛
用左3/4身家

咁我唔玩啦
幾多點都唔關我事
期結完左再算

拖手Jump會唔會浪漫d

講起 jump IFC, 今年好似都未出現 "IFC 開始出現人龍" post 喎

你方唔方便捉住我隻手教我

今次到我針啦

已經針哂

真唔真

老美

捉住隻腳調教你就得

直落十八層地獄啦柒頭

吓? 你咩事 ar?

點救你

老美舞上舞落殺倉 大戶撚狗到唔得

痴撚線，美期跌到

求下美國政府快d重開

華dee咩樹

睇怕今晚又要入定SQQQ

佢今日講過
range 今日仍然行range，25760-25950，轉倉期專登chok上chok落

無倉最好，呢啲位開🐻風險高

美股似未彈完

岩岩先話追左兩成

仲笑人

快啲啦屌
我加左少少納指咋

10k熊過夜未驚過

可能聽日fat fat

美股升港股跌 美股跌港股

其實我今個月真係輸過2日
不過今日真係輸番好多

我都有牛有+1架

屌 原來係佢

留意到呢排班財演發夢都想挾高結算

落完盤 再set個雙向限價盤

幾時有利好消息

一齊

我都牛 不過用今日熊啲profit 買

美股到底未

今日高低差成700
夜期25244

月頭話280，月中270，月尾260

都未開市，你老美可唔可以唔好跌咁多

今日比我想象中打深左
我沽期有255，點知253
又再重新部署

唔通。。琴日千升 今日升跌？

大户聖誕後，聽日先拆禮物

升你又買唔起
跌你又唔敢買

睇佢地其實個個都想挾高開淡

得五百零億

睇來我啲牛聽朝可以比大户睇醫生

真。
跟布b買左摩通牛

好耐冇比人咁夾幾百點

巴打咩倉？

你會唔會睇左散戶開好倉

最好做法。刪哂d apps佢

25650，25500各+1

聽日有料咪開250直插落247囉你老母大戶

下個月250都無

恆指最多跌三成

比番個高位我呀

祝福你無事

今日殺左我5000$極牛

有無人想老美＋1 少少似底？

KADO係咪到 呢單野你點睇 夾緊300點黎

小時k

斬咗

無野lu

好想止蝕呀

屌你個西

好耐無入黎

你牛左？

屌，噚晚羊嘅豬返哂

止蝕左

低一格都唔得？

千升之前最後一下急跌

頭先+1戈班死哂未

睇多淡友爭飯食, 預防萬一點都要有一注旁下身,

都未開市，就已經跌到冇底咁，係咪傻咖

上天台個陣看更發現

比看更發現

一齊屌大戶老母喇

唔叫

美期真係cls

啱啱先斬
老美就穿 頂唔緊

國指就穿year low

唔求你升啦，唔好再跌，呢個位磨到10:30好唔好

今日d牛由賺200點變蝕200點，cls

笑4 尾市拉升 亞州歐州時段大跌 美國d 大戶惡過狗

個能個話自己淡友 身體就買牛

大期

加1大法失效啦
被40點夾爆了

話時話美股琴晚做咩千升？

唔斬？

已止蝕

屌你老母油又3%

已止蝕唔
來世不做牛軍

燈神巴有咩貼士

今晚會彈既，唔彈我點入場沽

儲氣再跌

Cls咁早跌定 最好直跌到收市 跌2000千

屌 點解我朝早入得咁少 仲要走左

有無咁淡呀

癲佬又走出黎推冧個市

夾緊700點

食屎了

已破產

侵侵大淡友

打撚哂

仆街 升完即跌。跌既話就日日跌

歐洲又唔掂
油又唔掂
今晚美股千跌返就好笑

小時圖跌左8舊都未止跌到

完了吧
如無意外

仲有冇巴打手持外賣仔put

唔好止啦 跌到收市啦

揸好倉都坐咁堅

我斬咗 豬曬尋晚profit

ALL IN

比佢打哂

好倉多過淡倉係咪即係向落？

Respect

止唔止

真係無改錯名

點解期結都會肚瀉咁......
咁一月仲點大單邊

你唔係做開淡架咩

美期好似要v返上去

大棍上

今日好多人都係

我屌呀
6260 我開左兩張A$1 咋, 唔好咁快衝落去啦

美期咁都轉到燈，我寫個股字比你

大戶唔係推高期結 就入淡倉

玩咩 回個少少

屌你老母快牛軍慘過做狗

紫淡唔淡咪仆街囉

夜期低水200點

含撚啦，打完我先上去

又表演反手夾到仆街

一月再跌3000點咪大單邊

不嬲

布神話過呢個睇法有6至7成準

巴打買咩？
我254都未打...

升1000點係為左跌2000點
不了，你屌埋我果份

你睇美股係全晚定會訓覺

maggie巨棍

同簽兄同船慘過比媽咪哥祝福

屌你我個名

偷步開始左

之前CFU 未話年尾啲大戶會偷步結
可能一早轉左倉

Cls 點跟

仲以為聽日會夾高262結算比我加沽
真係摸不著頭腦

今日做左牛軍一日輸返晒上個星期既profit

大户老母底退下火線

咩位睇彈完斬曬佢

入多啲錢call下國指，你跌到零我都夠錢頂，屌你老母

無本生利

預左
所以已經平常心諗定聽朝點玩

你係彭巴？

係喎, 今朝我排低少少 QQ put 都入唔到

大家盡情喊喇

認真呢 出元氣彈未

牛軍圍爐區

用錢換愛心關懷，無事架

有無人幫我買30%價外700 call

倒b ?
不過咁多人牛左gei 今日

會再跌

個個都咁有錢夾幾百

今日呢度d牛軍真係出奇地多

點解要等一月先跌
跟住個勢走

我驚唔係早左1000咁少

差未比你夾過

緣份到了 就會夾死你

國指係想點
痴撚線點玩呀大佬

老老豆豆
港女個底係咪負數？

今晚會走嗎？定會睇升多浸？
港股依家252先加沽黎唔黎的切

我今朝排到7331同加左注hsi put
不過hsi期貨冇位-1
反而dji 230-1果注入到 今晚又唔洗訓 好攰好反胃呀

很明顯吧 成個頭肩頂
頸線穿埋 後抽完成

今早彈到10ma 加下降軌即刻冇力
甚至今日倒跌收市
成交只係五百多億

日線mtm 大幅向下加大 roc 但收窄
小時圖輕微觸頂後出十字回落 sar 小時1500發出沽出信號 支持利淡

macd 底背馳仍然有效

雖然頸線己穿 亦都唔覺暫時有加call chance

暫時睇聽日會點開法
以而家睇 暫時對於頭肩頂仲有懷疑。唔建議大注開沽。 一來期指結加年尾 二來成交低 易造市
三 今日係一個好好反彈機會去引人開熊。旦今日咁快隊落 似造得太出

反正頭肩頂 會有成千點跌
等埋聽日 確定會唔會小時出個雙底再確定

以現時睇 一月頭可能係會有反彈空間 但唔確定

今晚老美又玩3點爆上v 收呢可能

玲玲好勁

今晚老美再千升
我D CALL應該走得甩

琴日問人無人理我

今晚仲睇唔睇彈
我本身想聽晚先入番sqqq，而家美期已經咁樣

好耐前啲人己經講緊

承你貴言

但佢枝燭係幾靚

今晚升夠三千，因為特朗普決定退出政壇

留名等聽日師兄再出分析

題外話
雲吞咁樣熟唔熟？
好似形住同平時唔同咁嘅

對於穿左頸線未 我仲有保留

今晚仲有邊個可以打救牛軍

轉燈都應該走得甩既

陰燭多
今日咁炸落去 好引淡feel

侵侵 only

同我繼續插 插到港女爆血

未計今日
最近2日都靚

豬瘟

豬肉生都食得

今晚或聽晚彈掛...

仲有一個情況 裂口穿小時253低位

咁就係咁先

成日恰鳩亞洲買家3點後訓

港股成交563億 大戶未進場

咁是但啦 照食

年尾淡靜 俾百幾億隊下落去扮穿頸 引淡都 得

睇埋聽日先啦

牛軍仲咩愈跌愈high, 新玩法?

粉紅色 癡線

點解睇住幅圖今日仲+

煮左幾耐，正常十分鐘咩都夠

如果聽日call走得甩我捐2k出去啦

佢轉做左淡友啦
又搞9華為

So pink

有得溝貨呀嘛

DJI, 225止

唔知呀
我出去食

禁仲食，換過啦

生命冇希望

好強嘅信念，熊軍有難

其實畫左2個通道
今朝睇到佢唔升
即係 係通就頂
見佢又跌得差唔多 到左我以為會反彈嘅底又想+

Sleep is for the weak

加油巴打

算啦
大不了咪死
我只係想知熟唔熟姐

大棍

唔係呀...我係打算入黎坐既
不過咁好彩今日maggie咁快跌咋

生豬有蟲
吉倉中？

你依家仲燈喊燈

平時食 我都無留意
呢間又食過幾次

吉倉
今晚要早食藥
要跟足份量

聽日態軍收屍

牛軍必勝

輸琴牛熊分明
係牛軍收屍就差唔多

輸到牛熊不分

有時發覺
輸錢都無咩大不了姐

Support
唔升我點加沽

睇黎你升仙了

00好勁

cls 大戶見美股開始反彈就快快手夜期做底

掃平牛，食B浪

其實我呢幾日好唔開心
會突然無端端喊
除咗食藥
叫自己睇開啲
都冇嘢可以做啦

後抽打走冇信念既牛軍

3點開始又撚狗

做下運動啦 有情緒病既人係好辛苦 祝福你早日搵到個錫你既人

你夾我 我死有咩所謂

難得落到嚟，打埋250牛先上喇

多d出去玩 搵野俾自己做

可能只係我過度悲劇化自己
其實一切都好美好
只係我睇唔到

其實冇朋友約我囉

美女跌乜撚

岩呀 世事難料

也許跌開有條路

喺呢到揀一個喇。
同埋去做下運動喇 做完舒服d

無人想咁 你都唔想既控制唔到姐 The best is yet to come

我連推開公司對門都有困難
可以做啲咩運動

00好勁呀
我有一個月唔輸錢已經好叻

00要唔要ptbf

幫牛軍收屍

跑步

凍 唔跑

好犀利

一開始係凍 但跑跑下就熱架喇

美期跌1.5%

無事啦，回返哂啦，聽日高開

恒指唔通2018年跌穿25000收

我止蝕晒

啱呀
錢財身外物，財散人安樂

但都係唔開心

早小小訓，遠離美股
幾日後會有番力

連登淡友第一屆吹水鬥多1個月月入大會 正式開始

點解收市前明明見到穿頭破腳，我都仲會買左Call架

搏反彈開4張+4 u cls

我都輸到化左

底位牛！高位沽啦！

你都好唔了解我
我10點前就瞓覺
平時冇咩機會睇到美股開市

我真係13k 無吹水

我每日6k 應該一個月有120k, 連人工每月160k 左右

成功人士

我認我淨係留意你0的牛熊圖

係呀
日頭
+1
+2
夜晚
-1
-2
不過平晒
大數都要輸4百點左右
今晚要早訓

高手

明明就有認真分析圖

咩一日幾球未見過咩

大家呢？

聽日幫大戶收牛軍皮

本身仲話聽日開253收250，睇怕小弟要改口，應該開250收247

幾球我一日就賺到啦

同你一齊尿尿啦咁

鹽巴

每50點加一張

我一日輸4k
計埋人工
我一個月要入幾多次火坑先夠填數

如果開250有機會回二百點補裂口，大家可以照舊分四注入熊，每升一百點溝一注 寧賺少勿倒輸

唔玩牛熊啦
從來都未贏過

期結 都可能唔玩

入牛緊係輸

哎呀 屌
買牛又輸
買牛又輸
買期都會間中贏下

乜睇到咁淡呀

我今日都大賺啦，熊仔食哂個幾棍

因為無睇好既原因，期結係大家覺得『應該』要升，唔代表大戶都覺得要

年尾成交都唔夠

成交561億

之前大賺唔講

我都想知我幾時大賺過

豬哂噚晚嗰600點profit

大賺5點

輸錢其實唔緊要
輸心態輸左信心先係輸
所以坐定定震我唔走

我吉倉算
當買個教訓，買個經驗
從中學習，檢討番自己嘅失誤，反省一下點去改善

出面有媽咪狗又熊軍
牛簽又熊
會唔會又千升玩殘大家

我輸晒

不賭是贏錢

一邊外交部又話有條不紊咁同美國傾緊
一邊又話美國要屌鳩5G計劃
可唔可以一單一單咁黎屌

止蝕最痛唔係輸錢
最痛係承認自己睇錯
然後再輸埋心態，信心
到下次嘅時候，可能又會覺得自己睇錯，失去信心

Well said!

由你開account個一刻已經係錯，賭錢係唔岩架

冇落場幾日開始手痕

profit姐

真係豬咖屌你

可能好多人都唔知點解我玩期貨
其實我玩期貨贏咗一樣 對我來講好重要嘅嘢
都達到左我嘅目的

好重要架
唔係成日有
我輸咗好多個月㗎

三角形

聽日食熊掌 最少劏十令隻牛祭旗

真係好似布神沒事巴講call美沽港 好癲

如果係真倉你話幾好

又食熊又劏牛?

真就唔夠膽咁玩啦

下星期殺熊

心態真係決定一切

而家老美呢個樣有少少似琴晚
準備升既樣

今個月唔升
就下個月升

你岩呀
Demo倉真係變左神咁

點樣睇位咁準
想回本都難唔好話賺錢

港股

所以sof 個d 發達唔係無原因
坐一球都仲對自己好有信心
我地10k 都已經要針

吾打啲牛靶點食熊

Sell既係有信念
Buy既係有運氣
現實做唔到

夾1百點都叫春
人地夾幾千點

個demo倉有無坐過

一百點佢當無行過

真倉你都大賺啦

最近比較少坐
之前hsi有坐過

我24000 夠架啦

跌一千回一百都會有牛軍叫春架啦

聽日高開到切柒
切大戶碌柒

Ok
23000 我有200格食

究竟我係到做緊啲乜
又豬

根本就大戶玩哂
聽日可以一野炸返上
任佢撚

準備轉做蠔油啦

好似見到大戶個倉，一月有70%機會行單邊

你啲牛咩位打靶

係，1月2只要一爆邊可能已經知咩倉, 成個一月follow個trend去做就得

得你一個見到？太天真吧

25300

好彩牛開市放左 羊六千幾
夜期被挾爆 應該又針了。
有冇人一齊來世都不做牛軍

我最驚單邊

我

Donald J. Trump
‏
已認證帳戶

@realDonaldTrump
21分21 分鐘前
更多
Have the Democrats finally realized that we desperately need Border Security and a Wall on the Southern Border. Need to stop Drugs, Human Trafficking,Gang Members & Criminals from coming into our Country. Do the Dems realize that most of the people not getting paid are Democrats?

3,497 replies 2,964 則轉推 11,062 個喜歡

牛軍記得
rule no. 1唔可以high
rule no. 2 扣埋手續費有賺好走
rule no. 3 豬左就唔好再做牛軍

開市無放牛 收市前又+1左

可惜都係過唔到

我本身有m記賺 無走到 蝕幾百點

抵啦 衰貪心。。
今日淨賺2千幾。
算過得去。

好撚爽呀 究竟聽日又會袋幾錢 啲錢系咪真系咁撚易賺 毫無難度呀你老母大戶

一定要有傻仔入牛架, 唔係到時0%牛100%熊, 我就好難玩

我今朝隻Call一開市贏兩千，無走到，依加輸500

兩面都企硬會點 真係停到2019?

來生不做牛軍了

睇下邊邊認契弟先

抵啦 貪字得個貧

炒咁耐賺左幾多

到時會大彈二千

你指股股定炒期？

我大數輸咁多樣應該輸緊10萬左右掛
正股就5萬幾
其他人仔 定期 咩分紅 金 唔識計啦
得期貨正數 暫時

難得有一個月正數 叻女

姐姐
你鐵塔贏幾多？

1.11走呀屌

只要聽日唔玩
咁就真係正數
今日都忍唔到手

牛B浪

都好呀
0.99入既話賺唔少啦你

道指真係亂9咁買都贏，良心大戶

聽朝扑暈自己

日日都有人問我座鐵塔🗼賺幾多
都唔信係咪特撚登
全世界都知我走完 佢先升架啦

仆你個街你隻華dee 硬到hi咁仲叫人put.

等下喇。我都1516架 咪入一注先囉

等等爆上40

咁堅 40蚊

期結發生嘅嘢一切都係幻覺

排

聽日700肯死返落去未

俾我扑暈好過啦

恆期弱到咁 聽日低開五百好冇呀

當牛軍都絕望就有希望

直接落到245 人地美女升一千 我地跌一千比佢睇

我想搵人打電話叫我起身
我食咗新嘅藥量
好驚起唔到身

跌夠一萬佢啦

巴打聽日準時上黎一齊數錢

下面好多肥牛

可唔可以教我
揸左賺少少冇平到仲坐緊

點見到

大家都好淡

好友夾死曬啦

1棍

睇倉點估到行大單邊定range?
因為不斷壓低轉倉？

呢碌係米傳說中既必死牛

KADO我仲未死架

我仲有張美女未食 唔好返家鄉啦上返去啦好嗎

早排253牛成千張 近牛熊比例9:1 隻牛都無撚死

有無人俾市場巴行乞

唉253真係陷家剷了
殺埋就真係戒

我成個十二月都上黎數錢

我都係 港女跌比班淡友啦 美女升翻比我啦 打手求打個和

唉

尋晚掛定tqqq市價盤走
希望走到

係大戶牛

我12月都有得執 希望帶落下年
早兩個月唔識性買牛多 成日都斬
依家開始收成正果

大戶既牛

就出數據棍

大户老母底

條友又做乜
扑左睇唔到

聽講開收費gp?

yes

今日有咩重要數據

佢自從Iphone一役就傻左

美国12月22日当周首次申请失业救济人数(万人)
今值 21.6 预期 21.6
升兩點

如果今晚美股大插就好笑

我會日日報夢俾你

今晚過山車味好濃

算唔算睇到啲野？

喺邊到行乞

代表d咩？跌就無乜特別
代表升既話我就放長雙眼睇下

10點

可唔可以轉返綠升紅跌

大戶係咪25280左右位置轉倉

點解一定要今日轉倉？

要跌既話
點解要低位轉倉？

因為槓桿高d

253牛啪硬

大芋底穿埋真係要送老母出黎做雞

咁都比你睇到

因為仲有更低位

今晚一定過山車咁

正解 今次想燈都燈唔到

算啦 來世不做牛軍。

支持美股大插 聽日殺你老母250牛

半夜大跌也不驚

你咩位走
想俾個止蝕自己啦

點睇佢買好倉定淡

身手敏捷玩牛都賺到既 不過冇得貪

布神可唔可以比啲意見

睇唔到，可以係平倉盤

你指老美？老美我唔會走

就係貪 最慘就係跌200點又加 跌400再加
唔識止蝕 一味諗住溝 溝到百幾二百手既時候 先開始識驚

同路 幾個月前我都係咁，直到改名之後

熊市溝牛好撚大壓力 寧願穿心目中個位斬倉

依家學識了 同埋注數都細左 個市日日開
唔會再話咩食唔哂 早走左 一日係到驚死冇得執
睇位入市係技術 執幾多係藝術

心態真係好重要 恭喜巴
一齊贏錢啦 好快落到245

買牛咁大個仔都係羊過兩次 今日係第二次

恭喜恭喜

大插呀 美股

好快執番晒 一齊掃低班大戶

想問下咁多位手兄平時睇道期係用咩app?

召喚253牛過巴打

做牛軍要
1.美女唔好跌
2.爺閪唔好跌
3.香港經濟好
4.歐洲唔好跌
5. 貿易戰唔好繼續
6. 侵侵唔好嘴炮
7. 大芋要做好倉

缺一不可

屌 係到呀清

Sad but true

講到咁點解仲要入牛
弱智?

我當無左

散户重淡倉

重牛喎

無睇三粒鐘，仲係252xx，個野壞左？

準備核爆🙈

各位早晨 大時代仲有3分鐘上演 究竟係千升定千跌呢

今晚又千升

平開比牛軍走再千跌好嗎
求大家都開心

媽咪狗put左
牙簽哥沽左

咁打和啦。super

萝b,今晚乜景？

千升大時代

插喇 美股 屌你個閪